有得做兵就應該幸福

咁收兵嗰d係咩?

好幸福